[緊急]搞咗就點都不割，但有裝修文宣未？

如題

留意返裝修師傅可以唔上文宣，可以留畀街坊做

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

[文宣]裝修手足麻煩完事後痴依啲文宣係鋪頭

自己search下啦，有啊

[統合]連登主流: 文 宣

push

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

已經收到，唔該晒手足
唔駛再推文，由佢沉做大家返正經嘢